有冇人試過,條女開頭對你好冷淡冇乜野

但最後追到?

冇

點解你講嘢咁on9

如果鍾意你一定唔會冷淡，會嗲你

依家好冷淡 希望追到

慢熱啫

幾十歲人唔好咁好性幻想啦

條女應該酒後好open